再提醒！唔好買Adidas！唔好買FILA！

Adidas剛剛宣布起用高調撐黑警既劉亦菲做代言人
明顯唔放香港人在眼內

FILA更加唔駛講
係紅底大陸品牌安踏ANTA旗下
講真 聽到大陸品牌都覺得柒啦

香港人 反抗！共建黃色經濟圈！

仲有vans,nike

ok
罷買 但照著
就黎無鞋著

買李寧

FILA支那人最愛

仲有咩鞋買得

vans上次河蟹事件？

nike衰咩？

推

mizuno asics

想問NB, Reebok, mizuno, salomon 得唔得?

買左就照著啦
不過唔好再幫襯
留返d彈藥支持黃店

其實啲大牌子全部都奶共

salomon都係ANTA
睇下上面條link

香港人就嚟要diy自己整波鞋

洗撚著鞋咩
赤腳咪得囉

屌。。。我啱啱買咗對。幾時被大陸收購咗㗎
行山鞋有乜揀。montbell唔係喇呱

全民白飯魚

FILA好撚柒以前好撚cheap，依家唔知做乜變咗mk牌子

仲要好撚貴，但質地又差

可能遲啲有個香港人出嘅brand呢

仲要係搵外國製白飯魚

皇馬用Adidas

Sorry
波衫盡量去官網買

利申：皇

fila潮牌黎計算平喎

係就好呀
我第一個支持

因為越黎越多ig shop賣fila

潮條毛
比人知著大陸牌子就柒到上心口

邊到潮

Mofork， yasaki
挑戰自己，挑戰別人，mofork精神

push

質地 真係女人街貨色

nike 唔係出左抗爭廣告咩？？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

啲人買唔起果對把撚世家
咪買呢對當住先囉

民陣吹雞由今日推起

借個位嚟幫小弟推一推
1月1好想見到你地

你叫以後班mk著乜？

veja

New balance

推 尋日爭啲買咗adidas

係最開初都還好後尾勁多支那人買，仲要著到勁柒，後期fila成個brand已經蝗味重
真係唔會浪費錢

係變咗又mk又蝗味濃

點睇買Asics

adidas同fila d鞋其實好核突

Fila 真係送都唔著
仲有Champion 都係勁多蝗蟲著即刻唔幫襯

咁撚柒

vans咪又係nike旗下
morey單野一出大陸nike將火箭野落哂架啦
undercover條友出story支持香港 nike又奶住咁話唔會大陸出undercover line product

Asics OK?
近排想買佢老虎鞋

屌我有對a di das 存貨

Fila真係好多後生仔買
十幾年前 送都唔會著

Hoka

老豆老母好鍾意買champion

坐左幾耐

邊忽潮

仲有咩運動品牌可以買

Bees

衣著從來都是靠樣散發出來

完

Reebok係 Adidas的

kamachi 同 yasaki 呢

利申唔著

原來fila係anta架

以後轉買asics

本身對ub著左兩年爛爛地想趁新年買過對
而家特登去日森運對asics過黎都唔買adidas

New balance 中美貿易戰其中一間無出黎屌鬼話影響生產成本既鞋廠
啲鞋真係好襟著

屌。。。5.10又俾adidas收購咗

內文同標題寫收購fila中國
即係收購中國嗰邊嘅fila定點？

不嬲唔買fila呢個brand，一直覺得比人一種好cheap嘅感覺

SKECHERS 好著

因為其實好大部分mk已經支那化

其實Nike Adidas 啲品質係咁多運動牌子最差。
後生就覺得大brand先鐘意買。
爆線，甩底，爛拉鏈，甩印制圖案/字，洗2洗就殘

Onitsuka Tiger

以前有條片講個細路仔買唔起adi nike只可以着fila比同學笑

2009年安踏體育用3.32億元人民幣向百麗國際購入「Full Prospect」85%的股權，從而取得在中國分銷斐樂商標產品和中、港、澳的零售業務，「Full Prospect」餘下的15%仍然由「斐樂盧森堡」持有

如果要買Fila就買美版，韓版，日版咁就最好

樓主冇提Nike係想點

明明Nike係第一個奶共

Made in Japan

========================

【和你食】九龍區 - 中餐/茶記篇 - post你食過的黃店

Puma應該買得？

puma skechers nb ua呢幾個著唔著得？有無人講下

乜都唔好買唔好著
去街市買白飯魚、衫
呀唔係，果d都made in china
你地都係裸體算啦

仲有k-swiss同Palladium今年都俾中資收購咗

sor 我坐左十年唔知道nike d衰野
我錯

Wah pish

HOKA one one

new balance 真美國牌子

點會係潮牌

大陸d「網紅」就興著
唔係跟大陸潮流下

===================================

【和你食】九龍區 - 中餐/茶記篇 - post你食過的黃店

NB d衫高質
鞋我唔岩著

屌 岩岩搵到 自己衡量

鞋都其實最多數係made in vietnam/indonesia
衫都好多made in cambodia/bangladesh
所以其實細心留意下
唔難避開藍店同made in china

唔會再買Adidas

真啊,揾班泡菜仔著下,就成班港豬仆住去買

Puma同Reebok 著唔著得

Fila啲野好柒 都唔明點解會有人買

鞋一定買Asics
波衫一定買NIKE, DOM左好多錢落港隊

當年ADIDAS

Reebok都是adidas的

Push

咪買nike
Nike 香港代理係支那公司

跑鞋好型
波鞋買Nike / Reebok ?

Hoka ,altra

屌你鹵味
啲褲個logo易甩到呢

有冇人記得Puma d7689

告急！德國 「馬格尼茨基法案」 (上個禮拜簽咗嘅係「制止警察暴力」) 仲有3日咋, 現在還未夠1.5萬人(要5萬)，急急急，快簽！

附教學:

好多人唔知道同之前嗰個 99604 (制止警察暴力) 唔一樣，今次係直接 馬格尼茨基法案 99914。發po嘅源頭冇諗到兩個petition時間太近，需要澄清，所以好多人以爲上個禮拜簽咗。

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

記唔記得d7689

仲有Birkenstock

真
好撚支那味農
正正常常做番網球style咪幾好
但而家偏偏搞到勁大陸味

每次見到啲人話「我XYZ，你們可以打我了」，我就想覆:

即係可以買咩牌子

Vans係nike架咩
唔係vf咩

買老番
四條個啲

邊撚度潮

Converse ok? 成日著

converse
未訓醒

Fila喺我印象中仲停留喺贊助Grant Hill同中田英壽個年代
之後就收咗皮到而家無啦啦又唔知邊度變返出黎
原來係畀支那收購

vans係vf既
即係the north face果間

不過nike原來都係好仆街
所以都係一9樣

之前買左 著緊....
但唔再買了

先唔講其他
VANS唔係同Timberland同一間母公司咩
點解會係Nike旗下

算係柒

Sogx 感謝祭入去買 Fila ，唔係蝗就係廢老 仲要貴過其他牌子一截

reebok , newbalance, 老尾公司，好似站時未有事？

仆你個街咪撚on9啦
呢d世界大牌會因為你一個區區700萬人市場而跪低奶鳩你個黃色經濟圈？
咪撚學埋大陸人d柒野啦 呢頭抵制nba英超 轉個頭又仆倒去睇 只會自己攞假黎丟

買左yeezy點算

正宗收成期藍絲思維
無話佢一定會為香港人跪低
不過如果明知佢地咁既取態都唔反抗
咁就真係

而且你見到既係700萬人
我見到既係全世界反中共霸權既人民
仲有最重要既係 尊嚴 同 良知

Reebok係adidas嘅

咪on9
Vans 係vf
絕對唔係nike

想買波鞋就睇到po

NB 係大陸人最愛

你話有一兩間特別奶共就話要抵制啫
但係市場上9成都奶
你間間都抵制就會變左好似我地先係小數派
而且冇效果

即係好似美心同7仔惠康都係怡和嘅
怡和自己都奶共
點解淨係搞美心?
就係因為要有個target一齊杯葛佢先會有成效

掛唔之得我見佢d衫咁撚大陸， 有哂邊咁 開頭以為日韓牌子。

你真係唔識㗎喎

好撚多支那狗買

ASICS 最撚靚，你識條柒

columbia?

收到

明明講緊adidas同fila，點解要扯埋其他牌子到？
講真，鬼唔知間間都奶共咩？但係adidas又會係呢個時候搵大陸人做代言人，過冇耐就撐警，好挑釁feel喎

屌 外國有撚人識劉奕菲咩 佢呢個代言係落落中國市場渣嘛
你鍾意你咪自己抵制 根本對佢hp-0 你只係自傷
抗爭要聰明 學埋d支那人做埋d對敵無效 自傷三千既on9行為

北京橡膠一廠白飯魚

咁以前買落可摸耳著

唔摸耳 絲打 不如送比我 想用你隻鞋打j

真心抵你地比人話廢青，又吾識睇事實既全部，人地咁大間公司大陸用咩人做宣傳你埋撚得佢吖，adidas 香港有sponsor 有良心既artists 咪得囉，不過估你都吾知啦。btw你make sure 你身上面一件made in china既野都冇，如果吾係吾好成個藍絲咁咩都9up抵制一餐。理性少少

罷買
Twitter share 出去

呢樣真
件件支那種都着FILA
大大個logo以為好撚型

不如唔好飲中國水啦，傻閪

好撚柒多mk 仔、偽韓買fila. 好撚柒，著到勁大浸支拿味

Converse?

FILA咁柒都有人著

其實罷adidas罷fila罷nike好難咩
我會覺得係低成本和理非抗爭wor

試下講牌子， 唔好講品牌

品牌係中國字，無品既牌子點叫品牌

Ching潮流達人？

你覺得冇自傷你咪自己做，不過肯定冇咩人會跟你做
我再講多次 成件事係同支那蝗抵制nba英超一樣 唔通走去睇cba 中超越超泰超？

VANS係VF旗下
美資公司黎 次次有事成個商場第一間落閘
唔算藍又唔算黃

香港adi 都好慘下, 揀咩代言人都唔關adidasHK 事

大陸adi 嘅決策同香港係分開

香港seed d 貨比王宗堯唔見你講?

唔好盲反啦，咁Nike 都跪撚晒啦

LBJ 撐大陸添

新移民？

佢買開淘寶假野咪覺得平

推。唔再買啦

呢個你又無講錯
不過都係食兩家茶禮

不如你整個list 有咩牌子可以買

上面打左 未訓醒睇錯vans同cons

Vans係vf旗下架喎
你po之前做下功課先啦
啲fake news就係你呢啲曼德拉效應就鳩po傳出黎

咁我都係提大家呼籲大家
你覺得無意義咪唔好理我囉
大家都係自由意志
無大台就係咁
大家參考下就得

FILA
呢個牌子有香港人買咩
同行都笑鳩FILA出既野好撚重蝗味
狗也不屌
Bauhaus IT FILA 公認垃圾

sponsor王宗堯係好
不過而家咁樣sponsor劉亦菲
點都係排響其他非藍既牌子後面

就嚟唔着唔食唔瞓啦

你係咪撈亂左CONVERSE 當係VANS?

其實只要仔細查下 冇一間野可以用

原po講 仲有vans , nike
Vans上次有個創作比賽將香港抗爭設計下架
Nike就係支那nike下架火箭商品

fila我見好多mk著。真心唔明靚啲乜

reebok under armour 都係 addidas

老實講Adidas真係未到抵制等級
係都Bauhaus it fila呢幾間先

addidas 收購左reebok

佢啲鞋好撚多人著播。著左過5cm

次次見到著fila都係大陸人

其實係韓國Brand黎 不過香港經營權被大陸收購左

當年fila出前高後低筒鞋好型。。而家己經變哂蝗味。。

underarmor 買唔買得？

笑左有冇佢地個POST可以回味下

原來Suunto都俾支那買埋

點解韓國潮流尷左咁多 係手臂整條長黑邊落到手腕。

即刻掉曬啲野佢先 好嬲

柒撚到

成陣陸味

明智選擇

日本牌子

賓賓著起左

佢地好似真係唔知

是咁的 我搞左個時裝品牌

Puma 壽命

FI 那

唔係差
係好撚差

真

要fc 埋佢d 原材料係咪支那入口wo , 如果係可能又唔著得，同埋要睇下香港個d 會唔會係大陸廠做

Fila真係狗也不屌

Vans 唔係nike旗下
Morey同undercover都係唔係Nike母公司決定
唔係大陸冇上架 我地鬼有得restock

Nike衰咩都唔知

Undercover 同火箭隊囉

FILA真係柒撚到 唔知點解咁多人著

Ub 太舒服，無得唔買

瀨茄有無好鞋介紹返先

係囉 香港nike係咁restock undercover對鞋
前排又出完同undercover 既crossover
得大陸nike跪

Klay Thompson

nb啦又襟著 係大陸又比人告 又無跪

其實大牌有分地區
Adi 同Nike 大陸唔代表佢成間公司都係奶共
所以大家照着Adi Nike Reebok 咪聽樓主9噏
Vans就不了

Converse得唔得

Nike confirmed the move to CNBC. A spokesperson for the company said, "Based on feedback from Chinese consumers, we have withdrawn from China a small number of products that were designed by a collaborator."

你就以為美國總公司無份含

Made in China

Converse係 Nike的

LBJ

如果美津濃又買唔買得?佢果對3XX既全白波鞋性價比好高

因為泡菜仔著同埋係咁抄balenciaga嘅設計

佢唔係大陸賣都叫跪低 佢又冇嘢賺 點算係跪低？

Reebok is the same company as adidas

Fila一直都唔識欣賞
買Nike undercover好過

冇人想打佢,係佢撩事鬥非

根本adi nike呢d龍頭就一定會奶人民幣

你咁講即係全世界所有連鎖同有做大陸生意嘅都係奶共？

買 nb 啦，侵侵中堅支持者

NEW BARLUN係吙中？

屋企全部鞋要掉

sony都開左個豆音賬號。咁要唔要罷埋sony先

你隻五毛好撚煩

啲mk仔女好撚鐘意

FILA咁撚柒本身都唔會買

咪又係 nike

Converse

美津濃好撚好著
咁多個牌子計舒服佢都數一數二

不過佢啲款跑步款多
唔係幾似出街款

Mohawk 嘅新形像，mofork。

講都出呢2個應該有番咁上下年紀

全部都唔得

為香港未來同下一代, 你赤腳都唔得??

你班連豬用下腦啦
人地商家佬會唔會為左一個城市仔放棄支那市場
唔識計數都篤下計數機

呢樣又抵制果樣又抵制最後搞到支那仔咁樣樣都冇食草呀？

你係商家佬會唔會一個城市仔抵制就點點點呀？
Starfuck都wfc啦

以前係Diadora，Lotto，Slazenger之流。

唔係呱，
著緊呢對，跑步，行街都靠佢

如果Nike 跪左
你而家仲有得喺Nike見到Kyrie 6?

去日本買日本好似唔同公司的

都唔係嫁 我著緊果對MAXIMIZER 21攞黎襯sporty look都ok
重點係全白又似air force 價錢又抵屑

美津濃奶共

想整個牌子叫 “CHENA”有冇得諗？

呢鞋會唔會岩心水呀

下 咁以後仲可以買咩牌子

agree

應該反制佢地，post藍絲打人斬人嗰啲片

Dr.Martens ?

毒能無辦法接受現實

新巴倫告贏，仲要俾強國搞

波鞋都唔買啦, 著返皮鞋

我小學雞果陣著出去都驚比人笑
潮定柒呀

咪臭係, 睇啲人打波著白飯魚真係好霸氣

超勁好著 (就係款唔靚...)

fila本身唔係韓國野嚟既咩?點解而家會去左支那牌子旗下?

香港都好多人著啦

Dr. Kong

但得Adidas 鞋款啱著 著得舒服
腳面闊有咩牌子推薦？

諗起佢深圳嗰個記者會
請咗衛詩雅
但係介紹佢嘅時候播左連詩雅嘅到此為止

佢地個網竟然仲係度

依家先知係FILA

我一直以為係FIFA

On9 adidas都唔買得我點買椰子係朋友面前skr

依家都覺得好柒....

著過返唔到轉頭
nike ADIDAS 狗也不屌

非onitsuka tiger
onitsuka tiger都比大陸閪著到柒晒

以前著開KWSIS同MIZURO,PUMA, 比女朋友話唔夠格
而家著無事

Adidas用集中營製造嘅原材料整衫

嘥鳩氣啦香港人，叫你地幫Solomon手簽名反對北京搞冬奧，簽撚左咁多日都重未夠十萬，重想香港人會幫手罷買Adidas? 班友含住大陸佬條撚繼續買啦

快d幫手簽啦

我都好中意簡簡單單
申：毒撚

比多少少買common project囉

reebok？

Reebok=adidas

新百倫先係

原來FILA唔買得 仲打算準備買 好在未買 thanks樓主

咁有無邊隻牌子嘅鞋係得 reebok得唔得?

所以converse係咪唔買得

我想問問vans fila果d係香港果邊比大陸收購左定點？

如果唔係上外國網買咪得囉

屌 上個月仲買咗對
以後唔買

K Swiss

ok我都想買鞋 對reebok已經著爛咗!!

有咩籃球鞋買咁，UA Curry 唔好著

樓主可唔可以重新開多個整合post 好想買鞋但真係好驚買錯

買asics 了屌你地，個垃圾教練一出完聲asics 即取消贊助

但多蝗買就唔買得?

利申冇買過champion 本身係Adidas fans 想轉第二隻brand但真係唔知邊啲買得邊啲唔買得

推推推推推

Puma無問題
印象中之前貿易戰佢已經撒走左中國部份生產廠

Fila is a Korean sporting goods company. The brand and company was sold in 2003 to Cerberus Capital Management, an U.S.A.-based hedge fund. In 2007, the international brand and company was sold to the independent Fila Korea, which owned the license to sell Fila products in Korea.

In 2009, ANTA Sports acquired the rights to the brand in China, Hong Kong, and Macao from the then Fila company's Chinese joint venture partner Belle International. Fila Korea still owned 15% shares of the joint venture company "Full Prospect".

好彩我嗰對係日本買

因為韓國多人著

但係好多人孭arcteryx背囊

唔怪得fila硬係有陣柒味

條街10個有5個孭呢個閪背囊 隔離仲有post專門討論個牌子

呢個品牌made in japan㗎，幾好著
香港間代理黃店，有參與過罷工，可以懲罰下

$380咁平

係架咩?邊到講?

正到暈 好多波鞋鋪仲會做特價 通常350就有交易

大牌子都奶

Nike跪低！火箭隊及部分nba產品撤出中國nike

登陸未？

白飯魚

LV呢？

HOKA d 鞋好似糾形鞋

極少數仲有made in usa/uk嘅大牌子

平時NIKE，Adidas呢D郁D就成千蚊
最慘係D料唔掂
Adidas買左半年到已經爛左好多

照著ok啦，我都諗住快趣著舊佢
買新嗰時唔買奶共牌子就得

俾支那公司收購左, 成個品牌CHEAP 晒
留返俾黑警揹啦

Nike都唔應該著啦 一早奶咗共 仲著如果揀唔著adidas 著nike果啲人其實得個講字

Adidas ultraboost 都襟著, 跑步跑左幾百K 都未蝕晒
不過一定唔會買過千個D, 一定等到外國特價平過七百先買

但仲贊助緊奧燒⋯⋯

Kamachi, Yasaki好似係香港品牌？見Aeon都有Kamachi罷promo.

Fila全部款都係勁多大大隻Fila字印喺件衫到 好肉酸

成日俾老翻告返轉頭都要奶

錢你畀
Ok?

dr. Kong

遲到幾時？

Puma得唔得？

但係nike有同undercover聯乘
undercover撐香港咁點買好

Acteryx 都係安踏旗下

新平衡可以嗎

咁Onitsuka Tiger呢

借一借位 最新差35000 人
呢條係新 唔係上星期簽夠個條 好多人未簽
（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

#776 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇人地幾緊張 大家幫幫手 30/12 截數 最後3日
———
1.1 維園見

勁買montbell

見到邊個買新鞋就會笑9佢大陸仔

Nike Adidas 啲料真係差到爆。
呢2個牌子只係勝在啲款易襯衫。
呢2個牌子著唔夠5次就開始爆線，甩膠，甩色，起毛粒，爛拉鏠

冇問題
之前比美國啲左膠杯葛
更加值得支持

grant hill無代言fila之後,真係唔會買囉

暫時冇問題
不過經典Mexico66就唔好着去前線啦
見過幾單扭親腳都係着佢

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

想問下美津龍點奶共呀?
仲有 montbell 得唔得?

underarmour 呢

可以買 la new 鞋。台灣品牌

淨係著巴黎世家 HOKA CK

利申 其實都係made in China 屌你老母

大家有冇諗下留言俾啲國際品牌問下佢哋點解仲要用中國生產? 尤其係啲標榜環保/盡社會責任嗰啲牌子. 多人send 就有用.

星咩事咁兜踎啊？

有錢唔代表要咁洗嘅
你覺得值嘅嘢唔代表人地都覺得值

我唔准你咁講呀

清高嘅連登仔全屋企一樣made in China既野都冇，有既都係五毛黎

FILA以前搵過溫紹倫拍電視廣告，都幾柒下

Made in China 全部唔準買

如果要用Made in china 既野連登仔寧願鳩fing fing 咁出街~所有黃店其實都要check 下佢地既原材料或者食材係咪大陸野嚟，如果係其實都唔可以食

杜文澤話你地中高層都偏黃
係母公司要求下架
真定假？

yasaki小學返學白鞋

Under Armour, 美國上市公司

ok

呂良偉

fuck adidas

Reebok係香港歸adidas旗下

堅
VF咁多brand vans最黃

我淨係諗到Dr.Kong

屌好中意palladium 啲鞋

有冇人知north face 得唔得

Vans集團

Nike 得唔得

FILA真係好樣衰
真係唔明D人點解會買

push！

FILA真係垃撚圾brand
啲嘢柒 價錢又貴 員工又系又西

同劉亦菲做愛得唔得

你唔識洗姐 我有幾件Nike着咗10年都冇穿冇爛

Converse 好耐之前俾nike收購咗....

覺得唔值/冇錢你咪唔好撚買囉，我叫人加少少買common project 關你撚事咩星
做咩姐你？

一係買converse japan

其實係乜撚嘢都唔洗買
根據樓主同一眾連登仔嘅邏輯
所有大牌都會奶共 跪低 所以上至LV Versace 下至 Nike Adidas都全部要罷買
低一啲level但冇發聲嘅 多中國人着 着到臭唒又要罷
到冇牌 白飯魚 Made in China 再罷
真係乜9都唔洗着
On99

converse jp 唔係Nike?

得，但要戴套做完麻煩body check

佢自己一條line獨立出嚟

Salewa 有款pomoca底 幾正

new balance 唔靚啲襯色

邊個做嘅

著番黑色膠袋背心咪仲撚型

Reebok係adidas旗下，要罷買

即係要著白飯魚？